半夜唔訓有乜好做

如題 要靜嘅

打j

要靜呀

你打j要幾嘈
又唔係扑野

念力打J

我打到啪啪聲㗎

你打j拍自己屎忽？

我左手打 右手拍屎忽

屌你玩樂器咩

所以咪冇得打囉 咁做咩好

推

睇書咯

有推介？今日睇左好耐唔想睇啦

大家好 我係垃圾一隻蟻

漫畫咯，很多漫畫幾好睇

訓身利物浦

冇錢呀

望下個天
今晚好似唔識天黑咁

聽下歌放鬆

我個窗望唔到月亮

聽緊

我都望唔到 但見到藍天白雲

藍天

做掌上壓

睇利物浦